啲專家大行日日出黎唱淡美股，美股就日日升

又話反彈過龍
又話經濟未復甦
又話動亂會大跌

結果就日日升
科技股仲要破哂頂

到底衰退左去邊？

大行唱淡從來只得兩個原因

1. 未入夠貨屌你升咁快

2. 做左淡比人夾爆

分析完

其實都係睇麵咪媽

富途支狗

咪呀你 唔好叫麵仔玩美股 呢度好危險

發現新大陸？
一早知啦